﻿这里的代码虽然实现了服务端与客户端的多次交互，但是你会发现，如果客户端断开了， 
服务器端也会跟着立刻断开，因为服务器只有一个while 循环，客户端一断开，服务端收不到数据 ，就会直接break跳出循环，然后程序就退出了，这显然不是我们想要的结果 ，

我们想要的是，客户端如果断开了，我们这个服务端还可以为下一个客户端服务，它不能断，她接完一个客，擦完嘴角的遗留物，就要接下来勇敢的去接待下一个客人。 实现请看下一个目录